一人一個靚女youtuber

我先 Melody

Cat girl

陳怡

有事慢慢講
唔好貼圖就得

認真討論得唔得

澳門個佩男
岩岩睇食譚仔條片 真係好撚靚

貓天？

肥蛙我覺得ok

係靚 不過成日都太濃妝

佢隻牙

唔search真係唔識
好似幾靚

包包面

無波

搣時潘

屎嫂

食開屎？

童童

啊gi算唔算

個頭隻色不了

易健兒

算

好想俾佢瘋狂西面

黃可盈 kimi kisa 屎嫂 amber

好撚靚女
又白滑腳又正
又後生

我覺得pumpkin jenn真係好索
港女格就肯定...

老豆係黑社會

靚還靚 有冇波另一回事 Catgirl夠大波啦 你會唔會話佢靚？

好似唔算後生

肥娃頂多叫可愛 唔係叫靚
Btw catgirl對波好撚墮 阿ken同佢扑野果時會唔會比佢對波壓到窒息而死

屎嫂真係食開屎 你冇講錯

聰聰

而家講緊女呀，講乜撚野黑社會，離撚曬題

邊個負皮

點解佢會叫家姐

馬介休個vivi

因為佢有個妹囉

愛莉沙沙

Miss hunny

外國YouTuber Langie 好索有前有後又玩得

食生牛肉嗰個？

bobo

滴妹

Av

まこち, 岡奈ななこ

Jlou

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

sue chang

文字討論

猛鬼添個女梗係靚

大家姐

Alice haha Cherry 小美

虎牙仔好正呀
勁可愛 好想佢咬我

Catgirl
晚晚都要打丁

啊gi

冰

嫣紅
Carman ho

台灣 安啾
香港 柔柔 童童 阿冰
澳門 馬介休全部 除左bobo

alicehaha個五官幾靚 同埋好賢淑

Saya Cheung

又見
岡奈ななこ, 真係好靚

發現新大陸

Anson 條女

賢淑係指裝修成個屋北歐風但得一個架係屬於老公？
定係會準備美美的LC煲火鍋比老公食但得6粒魚蛋？
或者係指無論見到咩even用麵包機整麵包都好療癒就係賢淑？

美食水水千千

第一眼唔覺靚 但愈望愈覺得佢靚 仲好有氣質

雖然冇波

貓女

化濃小小妝仲正

陳佩佩雨僑 由初中就開始睇佢地d片，睇到宜家變埋人妻

咩樣？

skimmy都無人講？

Chinchin 依家愈黎愈靚
其實佢家姐都好靚 可惜個格太貪錢 連朋友錢都呃 真係生得再靚都冇用

傻更更 男仔頭 個笑容殺死人
Kate 姐無得輸

定係其實蝦條哥拍得好咋

蝦乾都有人吹奏

曾樂彤

唔知有無人講咗

Armchannel Kate

我都覺 真係笑得好靚

蘇霖

冇人貼圖？

啱青奴好多女仔都靚
唔講咁多 廢事俾人話打手

麻布都冇人講？

麻你老母
Btw講還講唔好貼圖

童童牙冰肥蛙

麻布好靚女wo

台灣 千千
香港 呀冰

佢個口大到唔知可以塞到幾多條腸

陳怡
火雞姐

sorry呀
手快快㩒錯負皮

Marzia

Ex同呀冰撞樣

架妹yuma 唔靚但好撚得意

Rachel 呀冰

點解童童好似高咗嘅

佢排牙
不了

Emi

Tina

台灣 Gina

柔柔

一撚定係佩男

不了 真人有陣薯味 之後見佢上次黎香港 見佢召哂班男fans又送野又剩 之後ig開po話見唔到既fans唔好唔開心之類果啲就大明星咁款

真係望唔厭 超級鐘意睇佢

Ching 閱讀障礙？知唔知咩係靚？呢兩件比盡咪可愛

一定係台灣youtuber jcnana
素顏都好靚 又溫柔

而家不了 以前咪黑化個陣真係好撚正

熊仔頭 >阿me
Arm青奴>柔柔

米露迪是幾自然+長腿既
有次 見真人都nice、皮膚不俗

你地係咪食開屎

唔明日文都要睇

呀冰

白痴公主

我都係復活節假前無意中睇到佢 之後愛上佢
睇佢啲片唔知點解好開心

With sooo

share多個 架妹youtuber有種知性美 好有氣質

台灣 蕾拉

普美

臭雞冰
有仔都撩人扑野

Details?

個鼻又大個口又大邊忽靚
如果淨講樣反而家姐靚好多

呢個好撚靚

中學個陣主動上師兄屋企扑野
佢親口講

臭雞，靠wacky紅嘅垃圾

台灣 本本

睇開韓妹

同感咁有氣質既大胃王真係好少 仲可性格唔造作

有*

Crazie julia
幾q似多賢
啲片幾chill 聽佢講野幾舒服

好波

你老母都好撚淫
中學嗰陣主動上師兄屋企扑嘢
佢親口講
所以先有咗你咋

小櫻花都係youtuber

娜美笑得好靚不過我唔想睇佢片入面個d仔
利申：女人

覺得木下祐香真係好Qgfable
啫係唔算好靚女但真係好順眼好可愛睇佢食嘢好開心
食相又好 同韓國嗰種japjapjap嘅完全唔同
好鐘意睇佢嘅片

其實真係幾可愛素顏都唔係話太差

台妹

果然2樓就出現Cat girl

Yuma

KASU

仲有冬0T雖然唔知算唔算

Bella 圖入面有ig

Carmen @carcarmenngai

我都好中意睇佢雖然唔知佢嗡乜同唔知佢啲野

Olivia Mak 竟然咁多負皮

可能佢channel題材問題，你知連登仔⋯
我覺得佢好靚

係靚，但係硬係形住好似高配版rose ma咁

淫底 大波

老高老婆小茉

大家啱唔啱睇跳舞片？
睇Pd48識佢嘅 叫金賢雅
雖然佢先開咗utube無耐得2條片
有興趣G持下
Hyunahroo현아루

Sorry好打手feel但有興趣嘅話可以唔該支持下佢啊！
ig : hyyun__171

台灣港女youtuber叫 AV

我都有睇開佢好靚女
但佢啲標題有時候太clickbait

冇人講Asha
香港youtuber清泉！

同carmen上過幾個course fm玩ocamp果時已經識
Yr1果時勁薯 見住佢越黎越正

微辣Rachel

純文字討論

佢真係好可愛！
鏡頭下嘅佢係咪都好正？i mean份人隨唔隨和易唔易相處
好鐘意佢啲片做女朋友角色

Yr1 2一齊上過堂 之後唔同major就基本上0交流了

oh可惜
不過有見過都好呀！
佢大概幾高左右㗎？感覺佢好似細細粒咁 好Q

條條泳衣片都幾十萬views 但其他正經片就得幾萬

無得輸

Melody

身材仲好正

Bobo 同vivi

求名

頌樂

Lm

有時候佢啲片嘅風格好. .唔識講
例如上面你Po佢脱ぎます嗰條咁 唔知做乜鬼

佢班subscribers起碼7成有係仔
就算我係女人都係因為佢身材至subscribe
正經片邊r到views即使佢clickbait

btw有嘢想問
之前個channel唔係神谷えりな嘅咩
依加啲新片嗰三條女係發生乜事？

Mr love

Baby shadow

台灣人妻 Natalie吳斐莉
雖然平胸
但好有氣質 講嘢好溫柔 姐姐feel

鎔兒寶寶笑得好甜

同意

cs production 既Katniss

我真係唔明 咁又點
未見過黑社會定點

肥蛙

把死人聲又噪又鞋頂 不了

難**

娜美的確幾正

台灣Skimmy 我覺得幾靚女

Cherry 同游敏

衛詩雅

本本

我都唔識 好打極有限

點解無人講Spoon Chan

Avintaiwan

屌你咩名先得架
講啲唔講啲

爐石allie

佢台泰混血

個嘴好靚

真
屌你班眼盲港男
童童真係好柒到底邊撚個吹奏佢

木下佑香

名呢

諗起佢訪問ben哥果時既樣 同宜家真係好大出入

More, source?

唔明點解話佢靚

係咪以為自己好撚風趣姐

又老又殘 又冇波

睇你哋講完一大輪，睇嚟堅靚果啲真係唔駛做，或者直頭做咗明星

黑社會死全家啦屌你老母
垃撚圾

ig aoi186

麻布

毒撚鍾意呢種
細粒唔係真係靚

個人剩係睇Elaine hau

仲有拍片咩佢
佢條青奴比左其他人拍

有父幹，正

會

仲有芊華同花姐呀呀

Emzotic btw佢係香港長大

我真係走去ＳＥＡＲＣＨ

呢條女兩年前見過連登有打手推post

香格拉
樣唔洗講
細粒但好大波 又瘦

呢條女真心正 有段片著旗袍落老蘭

Melody同菊梓喬似到癲

solin

苗阿朵

ねこてん

雪姨
後生嗰時應該靚到癲

無佢

雖然我唔覺得米路迪靚女, 不過我幾鐘意佢

補link

無人講火雞姐 丁可欣 欣欣
連登已死

聖嫂DoDo

漏咗link

賢淑？笑撚死

Dasha Taran

雖然佢可能唔算係youtuber, 但真係靚到痴線

鐘意台灣maomao tv 個Mao

人造人跳得咁撚柒就收尻皮啦好心

上官婉兒呢條支那死人妖 一早喺連登人人得而誅之

一個全家死晒既死剩種 佢冇讀過書乜柒中英文都唔識

所以抄左人地高登女user個名上連登做翻版上官人妖婉兒

做兵唔成既佢因爲比女神遺棄左 搞到思覺失調 日日上網唱衰佢女神係雞

其實現實中既佢其實只係一條可憐既支那垃圾毒撚

好得意

雞扒妹

死人妖算尻數啦你

上官人妖婉兒又扮女人釣狗公屌你老母

我都覺好有氣質又温柔嘅感覺 好吸引人睇曬啲片

台灣 Skimmy

真人成面暗瘡

依個真心靚

子玄

我都覺 好撚柒
肥婆樣

呀妹 Sinam 算唔算靚？

armchannel jackie呢
無人講?

啱channel @柔柔

波大就是美 通識冇讀過呢個theory？ 唔係肥大就是美喎ching

你D口味

牙冰

同樣係arm channel

kate姐靚幾條街啦

上網睇改咗名叫上矢えり奈
個channel都轉咗

整容前定整容後先

個嘴打左幾針變陰唇係幾索嘅

Catgirl 我女神

比你覆左我個句

點睇我？
雖然唔靚但我真係好大波架

個妝好濃，同老妹一樣不知所謂

微辣 tina

Catgirl

唔撚係呀

skimmy 完勝

Kayan

張曦雯

台妹Jessica 好撚正

波仔家姐

佩男

微辣嗰班女女

OhEmma Savislook

台灣 Aries艾瑞絲 琳妲

條女真係好正
千其唔好下海

Mao

無人講佢？
明明咁好
韓國人台灣住
笑勁甜 好正

Youtube : Gomango 芒果

識簡我都有睇 幾鐘意佢啲片個feel

泰國旅行vlog

之前睇佢行山條片
懶音多到仆街 講野一舊舊
聽到好辛苦

真人我覺得無咁靚

試餐廳d片真係淨selll樣，無詞彙無講野技巧

Alicehaha 同 Melody 都我曾經同佢地做過 2年 同學
讀理工 HDMM

Nana

臭雞一隻

咁撚豬

成隻唐老鴨咁

小A辣

我反而覺得佢個嘴分開睇唔係太靚，下唇個比例好似有啲厚，但係拼埋佢五官又幾好睇

Aries 塊面好膠，覺得整過嚟

上官人妖婉兒你條柒頭剩係識比負評喳？

串你幾句就龜縮收晒皮

比我篤爆左你洗唔洗搵窿捐啊垃圾

咁廢就捐返入你老母個西到啦 冇料扮四條

倪晨曦都冇人講

more

見過真人 正撚到仆街

呢啲真係各花入各眼

kisabbb

第7頁先有人講

成日覺得佢好似coffee

加埋佢查啲唇膏
好好睇 忍唔住望實

屌你老母好撚似

台客劇場導演個老婆

達哥

有冇名

家姐 soso 米路迪

傳說門

索塊閪 不了不了

youtube咩名

巴打識貨 由第一條片就開始睇

Ivy Mo 好似都唔錯

我就係見過先覺

做作到仆街
司徒夾帶年代已好憎睇佢

宮脇咲良肯定冇得輸
雖然只係副業

我都想講 真到飛起 把聲勁溫柔

我櫻邊有得輸

真係正

泰國vlog我懷疑真空

Jessica Lin

daisy keech

Aries 好淫

有肉地，幾正

認真mode “suna asmr”

Underground_dv 嘅Tat姐

sherrybyw 有冇人提過

本身都唔撚識個咩阿冰
走去search一search
咁普通都叫靚